有冇巴絲用數碼琴?

以前學過鋼琴
而家想彈返鋼琴
想買部直立/數碼 玩吓
但數碼個手感同鋼琴差好遠就好驚自己學壞手勢
有冇巴絲可以比到意見我呢?
thx

想買個可以摺既玩

真係會學壞
直立啦

西九見過
感覺好虧